覺唔覺得聽日氣溫33度，燒著野都好合理

🙄

器X蛋ready

路由器過熱

N_Bartender

路由器ready

牙賓要出手未

元朗會係聽日最溫暖嘅地方

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

燒村？

觀塘先係你主場 你去其他地方請小心🙏

我旗下有三千精兵

nben村都敢..

收收埋埋咁多煙花 炮仗

自燃自爆都好正常既..

Ben有狗 mon po 架
Btw @特西

超大型放大鏡

聽日睇你啦

咪屈 我BBQ專家

體育台

邊條粉腸負皮哂啲留言

我係圍村人

麥師傅？

希望牙賓聽日忍下手唔好針268C，放過觀塘出元朗嘅手足

你講我就要聽？

樓主火槍都敢玩

燒著左 每次遊行都會有人出黎劈友 你有準備未

退熱貼一定 一定要帶 水唔一定要帶好多 口乾 濕一濕口就ok

系

聽日班村民燒自己屋 樓主第一個比人拉

我咪村民

Nben村都敢燒

n_burntner

用呢個方法點著啲野算唔算意外

唔好煩消防員！消防支持港人的！

咪能推

單機啦

聽日串燒

路由器+針

撐你呀，火神賓

預言家

係預告

犯罪宣言

睇嚟之前啲放針都係真的了

氣田強

NBen又中

温暖王地位不保

玩屎都係樓主做

特西 = 火術士
N賓 = 火騎士

港父點睇

有咩分別

259boa

波板糖人支野係術士既魔法棒
N賓騎牙路